大家有無冷知識同奇怪新聞可以分享下？

對冷知識同奇怪新聞都好有興趣，不過唔知係邊可以睇，有無人可以分享下

用尿可以護膚 唔知算唔算係

聽過飲尿可以生頭髮，睇黎尿唔可以睇小

我請你個老母食香蕉

曼秀雷敦AD安膚康系列，針對不同的皮膚瘙癢症狀、使用人群、以及使用感偏好，提供多款產品供您選擇。

除了含有3種止癢成分、熱銷日本以及海外的AD安膚康軟膏之外，還有延展性好、適合大面積塗抹的AD乳液（メンソレータム AD乳液），添加高濃度尿素、保濕性更佳的AD20軟膏（メンソレータムAD20クリームタイプ）以及AD20乳液（メンソレータムAD20乳液タイプ），無香料低刺激、兒童亦能安心使用的AD小兒乳液(溫和型)（メンソレータムADこどもソフト），背部患處也能輕鬆塗抹的噴霧劑型（メンソレータム ADスプレー）。

其實真係有用尿素

呢隻有無副作用